斑狗就係而家見人連儂牆少人所以先拉

總之人多就係安全

得閒就企係附近

三五個睇下水

提大家聽日有好多還押既手足上court
特別係high court嗰兩位手足係申請保釋，如果今次都失敗既話就唔會再有機會保釋出黎。
希望大家真係要去聲援佢地！！！！

【#上庭聲援 - 10月25日 星期五】

西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉署理總裁判官 (同場有 #犬隻 涉欺詐提堂)
09:30 am - 蘇XX - 刑事毀壞 - #0703葵涌 - 拗彎《文匯報》報紙架

觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官 (同場有13拳 #藍豬)
02:30 pm - 林X‼️還押 - 刑事損壞 - #1008將軍澳 - 有黨鐵閉路電視拍到被告以鐵筆打破六至七道玻璃幕門，他在警誡下承認罪行

高 等 法 院 #申請保釋
11:30 am - 5 樓 7 庭 - 許XX‼️還押 - 有意圖而傷人- #1013觀塘 - 18歲少年傷犬隻頸部 - 陳慶偉法官
03:00 pm - 3 樓 1 庭 - 何XX‼️還押 - 非法囚禁、傷人等 - #0813機場 - 被指毆打付國豪 - 潘敏琦法官

一定要快閃，不宜久留

我啱啱係西環都係因為夠多人先無事
但佢地都落左35隻狗落地

係貼紙捉定噴油捉

一個去咋
唔忍心再見到周一比休班狗打學生

揾埋我幫你好唔好

接放學
學生加油

係有預謀咁落車捉

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet

宜家貼牆都拉告刑毀

快閃

企左陣